噁男硬上少女卻不舉 強塞2千元封口費仍GG

屏東一名55歲男子前年酒後強摟兒子女友的妹妹親吻，還將當時才18歲的被害人強載到一處蝦寮非禮，雖因喝太醉而不舉，仍用手指性侵得逞，事後想塞2000元給女方封口但被拒，挨告辯稱性交易、女方反悔嫌太便宜而提告，但最高法院不採信這名噁男的辯解，今依強制性交罪判他3年2月徒刑定讞。
判決指出，這名噁男平時在屏東潮州看顧養蝦池，常就地在蝦寮過夜，但晚上會到兒子和女友在附近的同居處洗澡，因而認識來借住的兒子女友的妹妹。2016年10月4日深夜11時許，男方一家人在外吃飯喝酒後回家，男方與兒子女友的妹妹單獨在屋外聊天，女方提及想在當地租屋，男方表示自己老父有間空屋堪用。
說著說著，男方突然趨前摟住女方並親吻臉頰，女方呆住、不知所措，男方見狀，仗著酒意把女方拉上機車，一路騎到自己的蝦寮，將女方壓在床上剝光衣褲、又親又摸，女方哭喊呼救並夾腿抵抗，但周邊並無住家、力氣也比不上男方，乳頭反遭男方吸吮成傷，不過男方因喝太醉而不舉，最後對女方用手指草草了事。
女方趁隙穿回衣褲，男方拿2000元塞給女方，求饒表示：「對不起！這樣會害了妳姊姊跟我兒子！」女方拒收並奪門而出，男方趕緊騎機車追上，載女方回兒子和女友住處，途中再把2000元強塞給女方，隔天女方失神啜泣，沒出門上班，被姊姊質問而說出實情，男方兒子得知，趕緊陪女方驗傷報警，再去蝦寮查看，找到染血的衛生紙。
男方在偵審時辯稱對女方「暗示」2000元性交易，女方雖沒說「好」，但「讓我牽上機車載去蝦寮」，辦事過程也沒任何反抗，「所以我認為她是同意的」。男方推稱，女方事畢可能嫌2000元太少，所以宣稱遭性侵，想藉此索討高額賠償，但女方體內驗出的DNA，是別的男人的。
法官審理認為，女方對於事發主要經過，前後指述一致，包括事後託姊姊男友將2000元退還男方、向男方索賠50萬元但一路減價，最後以5萬元達成和解等情節，都據實陳述，且男方在警詢時也承認「我想做愛但因喝多了無法勃起」，改以手指性侵得逞「後」，才拿錢給女方並道歉。
法官指出，男方後來雖改稱在屋外聊天時，就以「妳要不要跟我去蝦寮，我給妳2000元」等語，暗示女方是否願意性交易，且在蝦寮僅撫摸女方、沒有性交、警詢時因酒醉記憶模糊而說錯，但對照女方說法，男方顯不可信，且男方是和妻子一起以「壓驚紅包」之名，支付女方5萬元達成和解。
至於女方體內沒發現男方的DNA，卻驗出其他男性DNA，法官認為男方以手指性侵，本就難以蒐集足量皮屑細胞、不能據此認定男方無罪，此外，女方沿途沒跳車求救，更屬個人害怕誤會或激怒男方的選擇，不等於就是自願上床，一、二審均依強制性交罪判男方3年2月徒刑，最高院今駁回上訴定讞。（黃哲民／台北報導）

所

2000蚊

女方反悔嫌太便宜提告

男方突然趨前摟住女方並親吻臉頰，女方呆住、不知所措，男方見狀，仗著酒意把女方拉上機車，一路騎到自己的蝦寮

比人格硬咀完仲可以坐人電單車返去
一係IQ唔過80 一係就勞資糾紛

至於女方體內沒發現男方的DNA，卻驗出其他男性DNA

家姐個男朋友

收錢就 ok, G 嚟

張圖只係比四十蚊港紙。

台幣一千蚊係藍色

仲要中出埋

竟然唔係新北市

告唔入先係新北 呢單要坐

以

可以點，跳車？

法官認為男方以手指性侵，本就難以蒐集足量皮屑細胞、不能據此認定男方無罪，此外，女方沿途沒跳車求救，更屬個人害怕誤會或激怒男方的選擇，不等於就是自願上床。

咁都得?!

呢個係男方講既，唔係女方或者警察講既

咁如果無反抗過都告到
咁天下男人都有一隻腳入咗冊